男朋友完全唔會將我嘅嘢放上心

我憎撚死佢

肥婆講野 邊個會上心聽

上司奴先多人留意

我有

btb

ok 做我男朋友

重

愛死你

色

邊位朋友 識太多肥婆

我好憎你

咪搞我女友

我屌你老母

最肥嗰個

咁啱嘅

我男朋友都係

屌我老母好了
唔好屌我呀

................SOR 如果有咩誤會請講我知

等我令誤會成真

成日同我男朋友講野起碼要兩三次先記得
鬧佢無心裝載佢又話男人係咁嫁啦

Y 既

已經話到覺得自己好撚煩 成日都想自己唔好對佢啲嘢咁上心咁樣公平啲 但又做唔到 屌！

問下自己點解唔將減肥既事放係心上?

你愈緊 佢愈對你唔上心

我先係authentic